人地玩抹黑，點解我地唔做？

而且，其實好多都係真。

講佢地拆連儂牆收$500
打傷示威者$800
引到示威者出手$1000

可以網上有片流傳+$1000

加埋搵刀手黎香港斬人

我地唔可以再有潔癖，就算係污穢既手段都要玩得比政府好。

淨係事實都已經夠晒黑

啱 橫掂啲嘢都有機會係真

本身黑你點抹？
做好自己本份先係有建設

好多人，你數據同事實都唔信
反而信Whatsapp 留傳或鳩up

你拉龍傻鳩返黎做乜撚
轉個頭就走

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好睇少傻鳩，個社會傻鳩多過正常人。
傻鳩思想未必勁，但至少少一個敵人